沒有朋友的第一天，舒服得很 kimoji～

唔洗再不斷check住wts睇下對方覆自己未
唔洗再承受明明你地上線中都唔睇我訊息
唔洗再為左被人已讀不回而傷心
唔洗再用心講完一大篇野 然後見到既只係兩個笑喊emoji
唔洗再明明要早訓 但接到你一個call就陪你傾到3點 然後傾傾下你自己訓著左唔出聲 我仲成個傻閪咁喂? 喂?
唔洗再約餐飯食 都好似我求你地咁 差在冇跪低
鍾意食咩就食咩 鍾意去邊就去邊 鍾意用d時間做自己野就做自己野 唔洗再就 唔洗再請食飯

ｋｉｍｏｊｉ
決定了! 以後也要這樣

Kimochi

so desu